還錢/還貨？

朋友親身經歷：

第一次在網上購買格仔頸巾受騙幾千元，可以怎樣追討！亦想提醒大家，受騙者站出來，請大家不要幫襯這間公司，因沒法再跟這間公司聯絡，才知受騙！

還錢定還貨？😠🤬😡😠

同路人，可以教下大家嗎？怎樣不再受騙

推